# Курс "Качество ПО" #

### Информация о курсе ###

Информация о курсе расположена здесь: [http://isit-msqa-team.bitbucket.org/](http://isit-msqa-team.bitbucket.org/)

### Работа с репозиторием ###
Исходные коды для всех лабораторных на данный момент находятся на различных ветвях
* methodology-lab - 1-я и 2-я лабораторные
* mock-lab - 3-я лабораторная
* gui-testing-lab - 4-я лабораторная 